[繼續尋人] 入黑喇，AO講嗰啲鄉黑到左未，到目前斬左幾多隻手？

白色恐佈撚我屌哂你地老母！

元朗有一班人着白衫
佢地拎住條狀物體
有人見到佢地上旅遊巴
應該黎緊

另外有啲會喺元朗等黑衫人士回家

所以元朗人士記得換衫先返去
同埋唔好元朗站出

依家黎緊

個大波MAN以為有人黎元朗玩圍魏救趙

正式宣布唔反白色恐佈撚住
備戰打鄉黑

我柒左
估唔到佢咁狼

呢個仇一定要報

[繼續尋人]入黑喇，樓主到咗元朗未？定捐返咗入你老母個閪到？

由呢個po沉 推其他po